呢度幾時出「巴絲打」？

明知無錢賺，係專登頂死林早洩！

梁朝偉都用LIHKG